呢度成日笑人打籃球嘅人，會否睇slam dunk？

緊係會
當笑話睇

又話熱血，又話每個男人都要有呢套漫畫
張繼聰話臨瞓前一定要睇一次
仲話要當神咁供奉

做乜無端端連登仔笑人打籃球？

唔會

玩具漫畫細個會睇下

類似爆旋陀螺果類

拎爆旋陀螺同slam dunk比？

點解忽然間貶值得咁勁

慘到要J漫畫搵認同。。。

爆旋陀螺出到幾季仲hit緊 係都拎冇人玩既四驅車比

高中生唔玩玩具玩咩

柒撚到
咁你會唔會笑鳩人無啦啦係條街到做啲誇張動作?
會呀嘛
咁你會唔會睇搞笑漫畫?

問埋啲垃圾問題

我真心定係你哋玩嘢

可以當搞笑漫畫睇

數碼暴龍都好睇過佢

Push

道理同你睇蠟筆小新一樣

黐線 神作都貶值

睇下連登個off會相d人有幾高就明

算啦，咪講啦，越講咪越比人踩

高連登仔係好矛盾

鐘意張國榮

但反基反自殺反食煙

藍球撚j漫畫

美斯斷左手都睇籃球喇。

一套漫畫要當神咁供奉
好難唔笑

昨夜他在社交媒體上載自家收藏的《SLAM DUNK》（男兒當入樽）漫畫照片，表示因家庭新成員即將誕生要執房，老婆謝安琪叫他將漫畫送人，但「Tim少」明確表示「入樽已經唔係用嚟睇，係用嚟供奉....男人嘅青春同熱血係唔可以俾人，Never !!」誓死不肯放棄「入樽」。不過，有人表示該套漫畫其實不屬於他... ...

樓下不少網友對於張繼聰的說話深有同感，留言表示「紙已黃、頁已甩，仍要好好供奉。」甚至「揀AB餐一定揀阿Kay… 但今次係slam dunk，真係唔駛思考。」不過一片支持聲中，蓋不過張太謝安琪的澄清留言，原來相中漫畫是阿Kay放在床頭多年的珍藏，並非張生所有，惹來網友圍觀「食花生」之餘，紛紛轉撐阿Kay，並笑說「撕開一人一半唔洗嘈囉」。